全部連登仔同我去鄭中基 channel 睇片 訂閱 clsss

鄭中基 多謝你

多謝你 令我知道 我一直無支持錯人

你永遠都係我既偶像

推

鄭中基 多謝你 送咗一份咁好嘅聖誕禮物比我

希望大家like 埋片入面個便利店模型創作人

識得佢都係深黃

follow左好耐

好

Clsssssss啦

即刻subscribe 咗佢個channel

推呀

個模型靚到

Push

我地唔放棄希望，希望就唔會放棄我地

加油

推 痴撚線高汁